爆米花聯盟雖是以業餘棒球為主體的獨立聯盟，從吉祥物、啦啦隊到主題曲等活動規劃卻具有職棒色彩，最令人眼睛一亮的是廣告看板採統一規格，視覺效果優於中華職棒行之多年的「狗皮膏藥」。 環視球場一周，從外野的全壘打牆，到內野休息區上方與本壘正後方，所有廣告看板都是統一版型，底色與球場護墊的顏色相近，下方是一整排的爆米花案，相較於中職多年來慣用五顏六色隨意拼接，整體視野既簡潔又清爽。 負責行銷的悍創公司表示，美日職棒在球場內懸掛的廣告看板幾乎都是統一規格，悍創參與二○一○年道奇訪台賽、去年台日經典賽對抗賽時，都努力與廠商溝通並獲得支持，把廣告看板統一規格，未來的目標是連字體的大小、顏色都能一致。（記者徐正揚）。